港鐵全綫包括機場快綫、輕鐵今早不提供服務

港鐵全綫包括機場快綫、輕鐵今早不提供服務

2019-10-05 01:08:37

繼續18區起義

Push

正啊，香港第一次

戒嚴

第一次

真罷工

等黨鐵鋪鋪都朝早開返繼續搵銀咁爽呀拿

自己區發夢
狗仔黎左又識返屋企
更加重要係
如果搞到禮拜一 條路唔通 黨鐵唔開
禮拜二點返工呀⋯⋯
千祈唔好搞壞d路
要返工

屌 正噢

好呀屌你老母

党鐵係咪short撚咗
呢鋪分明遍地開花神助攻

我就係要呢啲. gif